【山狗之亂】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXIX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

POBA

禾窮撚乜刀做
射俾禾OK??

手足好波

poba

好波

咪一早開左囉 不過我無所謂

山狗係近年少數夠膽係更衣室搞事既人

咁今日有冇人玩

Kaveh Solhekol ✔ @SkyKaveh
Growing confidence in Paris that PSG will sign Alexis Sanchez from Arsenal in the summer
3:18 AM - 6 Mar 2017

巴黎前場仲未爆人咩

唔好黎支銀 文化西人工西晉升西

包皮唔係嬲我嘛

迪馬走人

佢而家係training session中途走人

go arsenal

返大陸啦

係雪就直頭bench都冇啦，睇下人地d隊點雪人先啦

唔知有無人問過
但點解伊禾比場場都有得出...
上場隱型都無比人換出
究竟做過d咩

又話簽Reus

簽多過踢

總之爺爺又柒一鋪

你估佢唔洗付出？晚晚幫老爺含撚奶屎眼

十卜山狗起義

戰術需要 振軍紀

無其他人join

廢柴圍爐

其他好似100分咁網上反雲加都笠水

雲加養d契仔就係呢個時候最有用

psg好呀
錢銀有保證

最後得山子一個反

又唔係親生

賣走個有爭勝心ge 球員

山狗=董卓

以前爺爺對山狗攬頭攬頸 依家形同陌路

樓主食撚屎

希望爺爺帶山狗7月去北京吸毒霧

你隊友係藍狗好難唔燥底
仲要搭多件義和b

比人煮埋黎食

山子岩岩加盟時幾開心 依家心淡到仆街

日日為隊波博反而被人屌
係人都心淡啦

架妹巧波

依家係冷眼旁觀

當初加盟個樣，同而家個樣
充分表現出被騙嘅感覺

OZIL加盟果季d士氣波

山狗岩岩黎果時直頭會除衫慶祝食牌

傾咩波呀，傾樓傾女好過啦

第一季反cap鏝 再比人迫和 個樣已經西
上季u23聯 就爆發

佢應該好後悔當初唔去痢

依家奧燒一味自己嬲自己

老老豆豆 人地拜仁件甘美冶
都無2禾比場場正選咁誇張

條撚屌日日返到工先屌人啦

要收契仔都唔收依件啦

以前仲會用no one bigger than the club黎屌25
今季完全明白佢地感受

比假期佢都可以病 一係就去玩

依家好想山狗去其他英超球會入波落死老野面

雲加揠苗助長

AGGER
垃圾波刀5G有咩巧KING

唔係點會養咁多廢柴契仔
呢個時候先就用

雲加=袁紹

樓市升得貢勁仲KING咩

最慘係明知踢到屎咁都有正選打
主席呢啲夾得岩就得個坐

你老味 p9 次次得15分鐘踢 你老母

係老野面前鏟草

最好似多哥佬

賣去祖記等祖記俾屌帥過黎啦
唔想再見到班契仔

強烈要求置頂

置頂啦

買新盤

會德豐將軍澳果新盤點睇？

好似打街霸 山狗ko雲加

冇留意呢個
匯璽啦ching

兩房過硬6球半啦....典買呀

普蛇依家幾多層樓收租

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

更新版

金剛棒又長左

山狗prefect ko Wenger

500呎兩房肯定過千啦
6球半應該買到300呎開放式冇房

同球玉 作對 即係同左半隊迷雲隊友作對

唔買都繼續升 港蝗蝗蟲幫你食哂佢

典買呀

升到癲買唔起了

基本上全隊都係雲加馬仔 除左山狗 迪布治 100分

唔買遲d 上車盤要10球了

即係普蛇仲收緊幾層樓租

上車盤由中學到依家升左一倍

收皮就有

禾輪公屋算數了

1人輪等20年
2人輪total月入17k 內
政府：樓市gogogo

屌 我……

U 條女送埋首期

公屋居屋無我份，税就有我份交

安76唔用山齊士添 係咪又有得吹奏

隱藏資產抽居屋算了

屌 我直接要大陸妹 樓都唔洗供啦

Ryo 蛇無論食邊條女都一定有樓

依家fresh grad可能都過2人

gogogo la diu

傷完之後無得踢
唔係吹奏76
義和比何德何能 踢咁多場正選？

普蛇外國有無物業

兩個人做看更都過啦

cech 都要輪換啦
仆街 次次出場名單 乜又係啊 b生

同長出藍c一樣冇人明 年年如是

fm入面要升得快就要死出

都唔係比香港人排

大陸算唔算海外

No one is bigger than the club
所以雲加同山一齊走啦

我寧願主席打攻中都唔要非洲仔

ok

豆腐樓大王

普蛇身家過億未

一億YEN

山狗賣到幾錢?

都已經係人生然家

中途走人？

60m

BREAKING: Alexis Sanchez was dropped after he walked out of training mid-way through a session a few days ago, reports @Matt_Law_DT.

SPECULATION : In addition to the Milinkovic-Savic speculation, Allegri is planning to sign his ex-club left back Alex Sandro for Arsenal.

Sandro is a fast, strong and technically gifted left back who can play anywhere on the left flank.
Sandro would be an amazing addition to the team and looks like the perfect replacement for Monreal.

It is said Allegri asked the Arsenal board to try and sign 5 players when he arrives this summer.

咁快吹到要簽5個人
係真就好了

同幾多個隊友嘈

阿狗班董事：ok，10個都得，但得2千萬轉會費，包埋新簽果班人contract入面既人工

屌9 100分 RAMSEY

記者今鋪高汁到講埋簽人

pjanic dybala

ok山狗真的走硬了

dybala同屌帥不和

賣走晒山狗交通警甘寶贊仔辛仔籌旗

我估奧燒會留，山狗躝啦

贊仔 迪保治 M4 ooo 藍斯 牛奶 Gibbs 100分 辛子 山狗 都有機會俾人清洗

贊仔辛仔賣出去應該都夠買三四個幼齒嘅

就算雲加真係走,下任領隊都唔會一次清走咁多人既

奧燒世界仔

屌帥都未話嚟就已經吹到簽人咁勁

辛仔贊仔加埋賣到10m掛

唔係話清晒
但呢d全部都有機會面臨走嘅一刻

大清洗

今日press conference?平時唔係一早講埋幾點live咩

打緊交

雲加之死

唔撚開
決定咗投降輸3：0

明叔開始反雲

Former Arsenal striker Ian Wright says he would "probably want to leave" the club if he was in current forward Alexis Sanchez's position.

feel到個士氣去到冰點
無熱血睇

山狗

雲加咪鬼囉

打哂丁 睇死到最後咪又係雲膠續多兩年約

咁姐係幾點

之前都話老果班會自己開會提升下士氣 而家無晒

日頭既綠日子好on9

d南美仔係咁 同南亞仔一樣
有個南字都唔荒好
點同我地法國浪漫教頭雲加丫

Robert Lewandowski last 5 games: 7 goals

Full Arsenal squad last 5 games: 7 goals

對強隊時追多阿狗對家兩年

會唔會有佔酋出現

錯 唔通唔比機會？
希望反雲反省

山狗:屌你老母錯撚晒既！
唔撚踢喇屌！

盤都唔洗睇啦 點都死

金剛棒就唔po
咁多年都叫唔比機會

我都決定收斂了

條友新黎

假膠

搞事狗

球迷會係咪仲好多真心迷雲

之前好少見佢

屌你老母雲加

圖
偉大的雲爺爺
好多圖

6日子澳洲請唔請PART TIME

小妹新黎 你地好

山狗笑咩牙
妖好嬲

德甲過人王

六日子變左曲線

帽準備

Green Day

睇在大家都係阿Po手足希望羅東唔好派帽比綠日子

兩大迷雲黨元老查子六日子都有缺陷

可能派左

可能係佢老婆主動派帽呢

意甲神鋒

我SYDNEY 市中心果頭

多毛無性趣

辣殺

Mertens又入兩粒

咪又係後備料

一上黎又見到金剛棒

六日清小心d好

Ryo師父下下出大絕典玩牙

方便好多呀手足

可以一路比短鳩力插住咪可以同你講電話LO

可能死左了

UTS呀
4百幾5百一星期

讀幾多年

2

王敏奕好正牙

爺爺依家唔掂就比人打落水狗

OLD NEWS IS SO唔識串

廁所自己

拜仁聽日會唔會hea踢 想買拜仁 但見佢客勝咁好分 有D鬼

hea踢都夠贏啦

依家中意江嘉敏

0:2

十分鐘入兩粒，之後hea 到完場

爺爺仲諗住鬥攻

Jeorge Bird‏ @jeorgebird

Ozil in full training

出返藍斯臭燒依d迷雲派

差幾皮

Mattias Karén‏Verified account @MattiasKaren

Per Mertesacker will be in the press conference with Wenger later. Safe option given current turmoil.

Jeorge Bird‏ @jeorgebird

Maitland-Niles and Huddart trained with first-team again

交代山狗事件

Fantv個球迷講得好岩
我地就年年笑熱狗 但人地就腳踏實地 年年進步

welbeck
chamberlain ozil ramsey walcott
xhaka
gibbs mustafi koscienly bellerin
Ospina

頭3分鐘可以對攻呀，豬左一球就收檔了

同埋洗撚理熱狗排第幾咩，你拎冠軍既話，其餘19隊自然係哂下面架啦

騎住熱狗就係度J，真係垃撚圾

99連再度0攔截

根本好多人心態都同雲加一樣 入到16強 前4加係熱狗前面就夠 當拎冠軍

出u23算鳩數啦

根本佢唔岩係前場撲波

高基做返純防中ok

見到隔離post話獌星級陣容 都係排第6
你班反雲仲想點

諗諗下又幾有道理

等比獌過埋頭先屌呀 大家說好不好

真係想今年跌左前4

Sam‏ @samuelJayC

Wenger & Alexis a few minutes ago in training. The manager's press conference is at 12.30. #afc

諗真d都係出iwobi好
猜到佢地仆街

講到本身就有咁

過硬啦

結局會點

alexis: i am leaving fuck you wenger
wanyeah: ok let’s shake hands so i can sell higher

做戲比出面睇

前列戰仲有雙曼熱狗拖肥
阿仙奴有4我咩都得

唔通係記者面前屌咩

而家既雲加真係鬥唔過燒山 無本錢 如果卡蘇係到都仲可以試下雪燒/山 而家燒山續約佢又企咁硬 無得出果d又踢得幾好(Perez Welback) 你話好似上場 如果雪山狗之餘你有另一套戰術 踢出黎證明到無晒燒山都無問題就話姐 點知一無佢地就踢到屎咁 依賴性出晒黎 波都贏唔到點撐得落你

計埋之後對獌果場 3分送硬比佢地 岩岩好夠過頭

有決心雪就咪撚擺bench，連訓練都唔比佢去，又或者扔佢落u23訓練

踢阿仙奴=打政府工

建議爺爺以後係Facebook開live比球迷睇點樣train到阿妓咁廢

一日雲加仲係度 唔諗 入到16強 前4加係熱狗前面
唔通諗贏冠軍咩

最後4場 要對主場未輸過既熱狗 比Daddy食住既獌 作客Stoke City(呢場應該最大機會拎3分) 最後打拖肥 真係無咩信心拎多過5分

直買-1 上樓

爺爺開前四mode未

依家呢隊閪波撚有火開前四mode踢咩

抖左成個禮拜都可以踢到咁撚閪

拜仁聯賽收起左幾個主力留力 同埋早2年差d比阿狗追番 我諗今次會認真踢

今年仲可以搵邊個救

邊個有表現但佢唔肯用咪邊個囉

安歷基知未能幫巴塞繼續進步 再上層樓 都識放手比下一手搞
雲膠重覆犯錯左十年 幾時先肯放手牙屌

用伊禾比救啦死老野

主席

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Poor zoom but the 2 players farthest to the left are Sanchez and Perez. Standing slightly apart from rest of group during warmups.

Kaveh Solheko @SkyKaveh
Juventus manager Massimiliano Allegri denies he's lined up to replace Arsene Wenger at Arsenal: "It's not true. I have a contract to 2018"

原來屌帥份約去到2018
咁應該唔會黎了

70分鐘後救

保囝禾天日射波打吾打cs

Arsenal have not offered Alexis Sanchez a new contract for several weeks due to a souring relationship between player & club.

Arsenal are reluctant to break their current wage structure with Alexis and Özil both demanding in excess of £250k-a-week.

打牙，約左4－6典

巧牙

以前又話會留個好陣容比下任 點知比佢搞到2個頭牌續約問題僵晒 2個走左又未必有錢買替代品 真係不了

btw 禾天日刀吾開得skype 系女屋企挽

山狗好大喜功抵屌

咁毒

你以為今年完約牙

yes
阿狗點會比違約金買領隊

岩啦
屌帥D波有咩好睇
睇反擊我請馬些連奴唔好

林鄭薯片胡官握手.jpg

雲加走，留山狗ok?

如果得返一年約／自由身咁走，佢地轉會之後份人工係呢個價唔出奇

港隊真係選大運孖寶
kim同雲加一齊走吧啦

反雲黨得主席同山狗

山狗:共赴患難絕望裡！
主席:緊握你手！
Both: 朋友！！！

禾同保蛇上次刀冇開skype打先然，開左skype打就和／輸

主席擺到明想走，唔走既話唔洗旨意踢世界盃

兩個清泉

你推薦個d就算鳩數啦

帥都算，都叫穩定踢過下波，菊花仔一年出唔夠900分鐘你走去揀？

三寶係哂度啦，鵬、帥、菊花

奧燒而家果份都好似180k 咁既年齡應該唔可能降薪走 而山狗就好似psg有興趣 係既話出250k比佢問題唔大

路狗又去條女屋企，我聽朝刀打得，你打吾打牙

禾都玩

山狗唔愁冇下家，ozil就可能知自己叫價能力冇山狗咁高，唔係當初都唔會折墮到要黎阿仙奴，而唔係去其他更大球會

有矛多一個牙？唔想又比d連雷達都唔識睇既弱智入黎一隊

陳晚係youtube見到d人用hack，透視+auto aim，望住地下行但下下爆頭

簽番song 神丹 賓特拿 查馬克 下季一樣前四

要睡覺，不了

仲有ox

禾同路狗講

你哋唔係prime matchmaking嘅話平均每場一個掛都唔奇

選左元朗雙樂既用下佢地仲好啦

Sorry!
你地都係玩DUST_2?
係既話! 我今晚自己練一練

佢哋除左dust2其他都唔識，你哋快啲練下其他圖啦，dust2 remake完唔知會點

諗返起以前貨櫃場做恐佈份子嬴硬

我識玩italy, office

禾識玩inferno架（1.6果時）

人質場矛人玩

依家都係

雷達真係好有用，仲有聽腳步，例如ct係a door可以聽到t行as既腳步

宜加都係

以前1.6得3條路入去救人，冇可能攻到入去

依家係咪天台可以射爆玻璃入去？

仲有好多位都聽到，所以要用耳機玩，玩得多就識聽

係，但係有利T，因為T一望就望到你，唔似ct要搵

痴線map

me可能又好似上次咁初期0殺，吾巧屌禾

以前炸雞扔入通風口死幾件差佬

多數need back up call 十個bot衝入正門先

挽個game都吊

係唔係有team kill?

都係果句買黎做乜？ 主席qnwiwibi 個位會差過iwobi?

我上次行得慢都比保SIR屌

仲有迪亞比 賀迪 史波拉利 班拿約 比巴哥撞開果隻左閘

係，路狗殺過我一次

懷念以前Dust2 一開波木門縫鬥狙

依家都有

一開波冇70 血牙

打match有tk牙，所以先要睇雷達咋，雷達睇到自己隊友係邊架嘛，唔好遠遠地見到一個人影就開左槍先

依家d畫質好左反而難玩左，以前真係好易睇到敵人係邊

較最低畫質啦

高手好多都係玩重狙

依家A門難狙左，以前做T成日穿木箱穿死人 依家冇得穿木箱 仲有冇得跳上去望出面有冇狙

保SIR! 我唔記哂DUST_2 地點D名點叫

主席無論踢箭頭定踢翼鋒都有貨交啦

可唔可以擺多次個file上黎，我上次冇裝到

係 人都見唔到就死

yes，明明佢只係gut左少少個身出黎都狙死me

自己搵csgo rader dust2之類應該搵到

攻B門ct一個炸雞扔入隧道死幾件

狙真係好難玩，要成日練先得

禾從來主要玩重狙 步槍唔掂

刀是gay gun好玩

你先係高手

大場有人玩重機

gaygun比對面執就仆街
Btw路狗之前玩shotgun個陣話自己係gaygun王，明明佢就用緊noob gun

OG狙巧勁

我聽日淨用手槍ok?

玩衝鋒槍1換1

Eagles

WENGER OUT

殺到人咪得

以前cso 玩狙一場殺60個

BT Sport will air 'double header' Champions League nights, with live matches starting at 6pm and 8pm during the group stages.

BT Sport好波

好想同手足們一齊玩 cs go 但冇desktop 冇時間

Me too d小學雞一出重生點就瓜

??

Most clean sheets in Europe's top 5 leagues this season:

T. Courtois (13)
Y. Pele (12)
M. Ter Stegen (11)
D. Subašić (11)
W. Szczęsny (11)

買啦，我都係用notebook玩

cso只要課金就無敵

雲加早到

變天了

塊面黑到

一蚊都無課過 點似d小學雞咁癲 反而好懷念以前heat project

Wenger: "We have of course to go for it, attack and go forward with determination and flow and try to score goals."

Mertesacker says it's up to players "to make our fans proud of us again."

Wenger on Alexis walking out of training: "I’m not aware. Nothing happened. Nothing at all."

Arsene Wenger says "nothing happened" re Sanchez. "Sometimes his behaviour is excessive."

Wenger says reports about Sanchez were "completely false. But I understand that you have to fill the newspapers."

Wenger on his relationship with Alexis: "Honest and normal like with every single player."

即時辭職

手足,而家8點仲未訓醒=.=

個陣課咗成千蚊同fd玩

張相兩年前

大梅擦哂鞋

個陣淨係買麥格龍

cso多數玩殭屍場

Mertesacker: "It’s not about individual players. All these questions about one player are very distracting for our team."

Per Mertesacker damning on Arsenal recent performances: We've not shown fight and we've let manager down.

Mertesacker: "I think we saw on a lot of occasions we were absolutely not ready for the fight. We haven't competed a lot in recent games."

屍三，成日玩蛇姬之吻

Wenger interrupts question to Mertesacker about whether players want him to stay: "It's not down to the players to choose a manager."

Wenger on his future: "I think it’s not down to the players to choose the manager. The players have to perform for this football club."

#WengerKnows

屍場緊係玩重機+大槌

仲唔肯走牙

好似有把命運金鑰

佢會系隻京到開米屌柒禾巧惡

身有屎驚梅毒亂up

路蛇婆奴黎

John Cross‏ @johncrossmirror

Ozil trained but not in squad, not ready, says Wenger.

Wenger fielding question in German on his future: "Let's see how the season goes. I've built this club & it's important we are successful."

"I think I have built this club. I want it to be successful so I want to take a bit of time before making a decision." Wenger on his future.

Mertesacker on team mood: "It’s a little bit tense but it’s normal when you have a stretch like that. The team is eager to change something"

Wenger: "Sanchez played in all the games when we didn't perform. Football is not about one player, it's much bigger than that."

Wenger "hasn't decided yet" as to whether Sanchez will start against Bayern.

對拜仁冇燒山

巧辣殺，叫佢買耳機又吾肯

ba hei

老野傻撚左

艾歷尼是阿仙奴領隊雲格接班人大熱人選，但這名意大利 名帥強調兵工廠沒有接觸過他。

練波都握手？

爺爺在下一盤很大的棋

振軍紀牙 戰術需要牙

身有屎

輸5:1

都唔搏.

真係傻撚左

有幾稀奇

你試下返去00-05年個段時間同人講：喂落後緊要追啦，收起亨利先

你唔比人打我乜都得 更好笑係有班迷雲狗連咁弱智既用人都吹奏得落

佢痴撚左線呀

右邊邊個黎

輸波就山狗都有份，咁老野又有冇份呀

Cs go 幾錢

Ok ar

最多都係百幾二百蚊姐

我平時會衝出去同老師握手

吾洗練 保囝係米刀屌

原價99，2000fun應該平啲

36 - Since his debut, Alexis Sanchez has provided more assists than any other Arsenal player in all comps (1 more than Mesut Ozil).

歐洲助攻王

有矛開心版

躝啦搞事

今次ok呀 反正唔會出線 留力聯賽lor

反正山狗大戰都入唔到波
出黎把撚咩
出托柒算啦

開心版應該無得聯機

佢對利記追到一球即刻收起黑碧同基奧特
佢真係做得出

雲加: 班仆街記者喺你後面，揸揸手先

屌你系令你進步牙

出我啦
我冇機會證明自己

幾時轉左會

好煩呀你

The true warrior fights not because he hates the ones in front of him, but because he loves those behind him. 🔴⚪️ Let ' go Gunners.
" The only failure is not trying." 💪🏽

Tvb有葉榮添睇

收起兩個高d既，出個矮d既頂波，真係得佢先諗到

全世界反雲
連山狗都反
雲加抱住iwobi Ramsey 等死啦

alexis_officia1

Un verdadero guerrero no lucha por odio a los que tiene enfrente.
Si no por AMOR a los que tiene detrás ⚪️🔴 let 's go Gunners . "el único fracaso es no intentarlo. " ⚽️

The true warrior fights not because he hates the ones in front of him, but because he loves those behind him. 🔴⚪️ Let ' go Gunners.
" The only failure is not trying." 💪🏽

屌緊邊個，大家心知肚明

山

來自英國《天空體育》的消息，一旦山齊士選擇於今夏離開阿仙奴，槍手將求購國際米蘭隊長伊卡迪作補充。

收起基佬 黑b
本身有番d攻勢，即刻又變番老鼠拉龜

認真 雲加係就講清楚d聽日唔會有燒山啦 拜仁W仲有成2倍

認真，劇本一早有
阿狗一定唔會輸

結合起山齊士的諸多流言，以及球員在場上的表現，加上雲格今季一直未和球會續約，讓人感覺到如今的這支阿仙奴正正處於分崩離析的邊緣。

呢個時候仲出post 鼓勵你班友，話要雪佢振軍紀班仆街迷雲好去死啦

ching貢有信心

好on9 賣山最多35m Icardi起碼60m 仲要壞孩子 你都要博

唔係雲加點續約啊

想攻到仆街, 但過唔到半場

睇盤阿記唔多似贏到

有消息指，阿仙奴的第一收購目標是國際米蘭前鋒伊卡迪，這名阿根廷國腳今季已為藍黑軍團上陣32次，共收獲19個入球和8次助攻，發揮相當出色，理應能夠在能力上，取代山齊士的位置。

賣完先買人既話，最尾一定買唔到

Buy lottin la diu

聽日都無得出 try撚呀

buy belotti la diu

話中話丫ching

前後左右 有 哥基 , IWOBI 100分 RAMSEY 呢班極品

搵MESSI 黎咪一9樣

有d 鍾意左llorente 護到級印件先

buy milik la dih

風頭火勢撐山狗

100分已經算係唔錯(最近黎講)

Sanchez: "Wenger coached in all the games when we didn't perform. Football is not about 11 players, it's much bigger than that."

反雲黨

係咪屌雲加出契仔/唔轉陣 貢似vps果陣

在以前，無論境況如何艱難，雲格都有能力將球隊帶入英超頭四，歐冠十六強，然後寄望以後財政好轉，小將成熟後，會有另一番天地。如今，即使最後阿仙奴再一次打入頭四，但不僅槍迷不耐煩，有爭勝心的球員們不耐煩，恐怕連雲格也不會再感到耐煩。

保囝打機貢認真

老鼠屎不了

本來都覺得山狗呢單野係見阿記個勢咁頹吹出黎 而家好似有種此地無銀既感覺

由於球隊會於周二歐聯迎戰拜仁慕尼黑，全體上下周一重返訓練場，山齊士和雲加被攝到在操練開始前，握手打招呼，關係似乎不像報道所指般那麼緊張。另外，其他球員如盧卡斯佩雷斯、比利連與韋碧克等人，亦在訓練中有說有笑，似乎告訴一眾球迷，隊內更衣室並不是一片狼籍。

講真，真係唔想佢走，仆街仔之後我最鐘意嘅就係佢

錯哂,係讚緊爺爺敢唔出佢打正選

當阿歷斯山齊士被爆因與超過1名隊友發生激烈衝突，而對利物浦一戰貶為後備時，外國傳媒已列出山神來季離「廠」後的5大落腳點……

1）巴塞隆拿
2）曼城
3）巴黎聖日耳門
4）祖雲達斯
5）中超球隊

四球

四球屌完肥婆啦

5555555

山狗要名利一定呢兩隊

依家黎屌你屎忽

基/韋 山
張 夏 燒 禾

直覺佢會全攻

如果有佢加雲狗

奧燒出唔到
山狗未知

見到六日子反雲就知而家係夜晚

哥狗應該唔要佢 係巴狗果陣屌到佢頭dup dup

同意牙
當年獌賣碧咸咪又係咁
仲搵到C朗三冠
我地有伊禾比接班牙

咩意思牙狗狗聲

多兩億洗

Come on bb

山齊士正正是離開巴塞轉投阿仙奴，但隨著教練安歷基宣佈季後離隊，而森柏奧利（Jorge Sampaoli）成為熱門繼任人，令「山神」有機會重回舊東家。森柏奧利曾在智利國家隊與山齊士合作，贏得美洲國家盃，若森帥真的擔當巴塞新教練，大有機會簽入愛將。

又話ozil今日full training既

雲加都唔會賣去鏝城啦
似係巴黎同祖記

依家隊疤已經唔係山齊士未黎之前果隊，果時山狗比人當前場萬能插咁濟

同埋果時外來球員根本融入唔到

拜仁full team等你攻

Wenger says Ozil won't play vs Bayern after illness: "He's not in the squad. … I don't think he's ready physically to be in the squad."

Wenger on Ozil: "He's not in the squad. He only had one session yesterday"

PSG啦，祖成個乞衣咁

但我覺得佢會收高基連全攻
熱血贏3:0/4:1光榮出局

between起唔起身睇好究竟
雖然已經出局
但分分鐘係最後一場歐聯
之後有無歐聯踢都未知

連賣隊長比曼聯都敢啦

雪晒2個驚比人屌死 咪唯有一個病 一個踢半場

祖記個陣有埋山狗既話好撚勁

拿仔點打牙

咁伊代燒了睇黎
一係藍斯代佢？

一係
基/韋 主席
山 張 夏 禾

換左前鋒就咁打了

私怨行先

據《天空體育》報導，如果阿歷斯山齊士在今年夏天轉會離開的話，阿仙奴將向國際米蘭求購伊卡迪

有撚錢買咩，仲有，人地洗撚黎阿仙奴爭四咩

仆街，今次真係反啦反啦

老細:聽日早少少返 可能要留到好夜… 一齊趕起份大project!我請食宵夜！
第朝7點 奧燒:我發燒…

belotti

換左前鋒應該勁好多

據《圖片報》表示，雖然紐亞的傷情並不嚴重，但是如果他的肌肉硬化變得惡化的話，那麼後備門將烏里治也做好了出場的準備，而隊友列貝利表示希望能夠雙殺阿仙奴晉級
雙殺

球會現時已有保羅戴巴拿及希古恩在隊內，加入山齊士將可組成甚具威脅力的前線組合，而教練柯歷利戰術多變，山齊士出任中鋒或翼鋒均可。加上昔日效力烏甸尼斯時的意甲經驗，令他可即時適應都靈生活。

紐亞唔出我廠一樣攻唔入

依家前鋒最勁

時代革命

Mertens

alexis_officia1 The true warrior fights not because he hates the ones in front of him, but because he loves those behind him. 🔴⚪️ Let ' go Gunners.
" The only failure is not trying."

應該係咁 Ulrelch,Rafinha,Javi Martinez,Hummels,Alaba,Xabi,Vidal,Robben,Ribery/Costa,Muller/Thiago,Lewandowski
都仲好勁 夠攻到你局住守

雲加有好生之德
知道香港阿狗生活艱苦
所以特登派錢俾大家

Yes Mertens

我地連梅拿都打起埋
求求搵十一個都夠數阿狗

反佢老母，玩政治趕走佢

聽晚要破記錄了

山狗ig 哭了

哭是沒有用的

山狗IG 話佢會留隊😊😊👍👍

迷雲

梅毒個反應

買咗聽晚然4:0

嘻

有錢助養我好過啦

其實我想講
米杜士堡失球數仲少過阿仙奴 利物浦等
記得係全英超失球第三定第四少
而張伯斯超過20場正選

買拜狗4:0

入球都係

係失30球 排第五
鏝城都失29球

張伯斯中堅 入唔到波唔關佢事啦
重點係佢似成材

打中堅多定右閘多

跟雲加注定冇運行

梅毒一日係度
佢都應該外借住先
因為佢兩個做後備中堅太慢

係咪中堅？
我少睇唔肯定

梅毒已經退居後備

Team news: The latest on Mesut Ozil

Arsène Wenger faced the media on Monday ahead of his side’s Champions League last 16 second leg against Bayern Munich.
The Arsenal manager provided the latest team news update, including the fitness of Mesut Ozil, and this is what he said:

on the team news…
I think it will be a similar squad to the one that was at Liverpool on Saturday.

on Ozil’s fitness…
He is not in the squad, he only had one session yesterday and he was sick - he was out the whole of last week and I don’t think he is ready physically to be in the squad. He should be okay for the weekend.

我真係揾唔到邊隊強隊d重要球員可以因為illness而連續缺席幾場重要比賽
你話訓練比自己人剷傷我都gur d呀屌你老母

就係兩個後備中堅都咁慢 好似唔係幾好

有醫生紙你吹咩==

Agger =.=

大梅令仔左甘多

神射手路青

射波之鬼

見到fb d人因為山狗個ig po就打曬j
係咪唔知多數都係pr管理

呢條on9最過癮都係my mum is wenger in. IS SHE MAD!?

Chelsea’s application to build a £500 million state of the art stadium at Stamford Bridge has finally been given the green light.

The Premier League leaders overcame the final planning hurdle to redevelop their ground after Mayor Sadiq Khan backed the scheme.

Billionaire Roman Abramovich’s club can now begin preparations on the brand new stadium which will increase match-day cacapity from 41,600 to 60,000.

The Blues will need to play their games at another location during the build, most likely at Wembley Stadium, as work is expected to take three years.

wembley

車仔新場 熱刺新場 倫敦碗 酋長 溫布萊
就黎倫敦都夠搞半個歐國盃

整三年

希望藍斯可以帶領我廠反cup拜仁

6萬人既球場,造價要5億
車係咪要同熱一齊用溫布萊球場

afcstuff‏ @afcstuff
On this day in 2012: Arsenal produced a 3-0 win over AC Milan as they fell just short of reaching the Champions League quarter-finals.

真.熱血出局

下半季甲級戰犯其實係iwobi
不服來辯

人地又起球場

係都99連先啦

系

雲

加

服 駁唔到

JJ

如果仆街仔果球入埋

不如話如果06然左疤

呢張相我諗我一世都記得

歐聯對AC 個場？

4-0陣容
welbeck
alexis lucas walcott
xhaka chambo

原來上面都講緊 sor

welbeck入三球

轉左新 team 好撚 chur

如果賓特拿對巴塞球單刀控好啲

ching辛苦錢

係 JJ

Leroy | LFC Impulse‏ @LFCImpulse

Analysis: @LFC's 2nd goal against #AFC which highlights multiple talking points about intelligent movement and spatial awareness.

最後果張

Ozil單換迪布尼ok

狗沖啦

愛字頭Barkley都制

On9

Barkley不如用牛奶張伯偷

ac 個場波 真係睇到輸左都唔會怪佢地
雖然第一回合柒到飛天

拜仁慕尼黑大軍準備殺到了

牛丸

覺唔覺自從基佬開始左今季第一次正選之後
隊波就無咩點踢得好過?

角

明明搵到條form,打強隊就山狗正前，打中下游就基佬正前，係老野自己又廢左佢

" The only failure is not trying"係咪講比啲隊友聽

根本打多四個先正路
條撚屌又要慳四個球證又要慳球員，出糧比辛洛高果 d 又豪華

屌你老母

ガスト cafe

早晨rubbishes

arm

佢今年好似得兩場定三正選

雲加 內訌戰術
勢使德國王者分心
阿狗熱血反勝入8強

勁

射波ed

今日典解咁多人射波

俾路狗感染左

車仔贏夠未

又要俾人大炒

原來我地係倫敦三哥

Rubbish

英超五弟

倫敦三哥好聽d

都是垃圾

奧燒黎

譚仔>三哥

鳩乙坐左幾耐

今日應該全日刀可以cs

奧燒咩感冒
病足一個星期

放假 出去拎射波紙

扮病

拎一日波刀要拎紙

球員deliver唔到，怪爺爺

真係發燒

唔係復操啦咩

復操又話無 體能

發燒放3日啦

爺爺愛奧燒

有矛手足king樓牙

踢得差又唔肯續約>雪

又king

病幾日 體能都無埋 你信唔信 12月果陣又illness左個幾星期

垃圾波，垃圾領隊，垃圾球員
All Rubbish 有乜巧king
king 樓好過啦

出去開po啦咁

樓市癲態盡現，另一個可怕現象就是新盤供應追不上市民盲搶樓速度，地產商又借中資高價搶地連環反價，將軍澳新盤呎價已推到兩萬元，誰知居然冇水魚落搭。樓價癲狂，令到上車新盤入場費急升，現存市區「6球」內上車盤快絕迹，就算買得起樓的市民亦越買越細。

金管局總裁陳德霖於2014年5月表示，樓價600萬元內的物業被界定為上車盤。但今時今日，將軍澳四百呎1房新盤最平也要600萬元，市區「6球」內的新盤更正步向絕迹。市區現存樓價「6球」內的新盤，雖叫做仍有貨揀，但買到都不好開心住，主要是百多二百呎的迷你劏房，而且選擇亦越來越窄。人肉搜尋港島「6球」內新盤，有如大海撈針。可能講都沒有人信，全港島樓價「6球」內新盤，應只剩四叔北角劏房系列尚譽，截稿前仍有10餘伙，絕對是港島最後上車希望。

九龍區情況同樣嚴峻，「6球」樓下一手盤屈指可算。打去問紅磡「劏房之城」環海‧東岸的發展商，仍有「6球」內上車盤嗎？「你買嗎？」我答不是，答案是：「原來冇」。樓市另一癲事，就是劏房之城已經沒有劏房賣。問多次售樓先生，所有開放式已全數沽清？「yes」。他之後給我一份尚餘單位消耗表，有7個單位，全部一房，最平309呎折實價639萬元，呎價兩萬。

去年市區共錄得16,561宗一手買賣登記，但樓價低於600萬元的上車盤只佔不足10%，創史上新低﹔港島區得321宗，比例僅1.9%﹔九龍區則稍多，有1,174宗，比例7.1%。按目前樓市有升無跌走勢推斷，除非有新盤勁細單位推出，否則可能新界區才有上車新盤。

上車盤入場價急升，細過100呎新盤不是夢。俊和發展的屯門新盤菁雋，最細單位只有128方呎，發展商去年推銷時語出驚人，擺埋中國皇帝上枱，「紫禁城咁大，佢真正瞓覺時都係得張床」。這個「皇帝的龍床」屯門盤，肯定是今年樓市一大高潮位，呎價幾貴不重要，最緊要樓價夠細，市場一廂情願樓價最好二、三百萬元，為買一張龍床，可能是上車客最後的上車希望。

成個月都唔洗踢…

「6球」樓下一手盤屈指可算。

今晚晉到級，一世唔反雲

奧瑪係咪冇過到黎LIHKG

大西北仲有既

有錢都唔買新盤啦, 全部玩落地玻璃洗窗同維修都好貴
真係想用黎住20,30年既話, 大廈維修會貴過舊式私樓好多

PS. 冇錢

我想問冇白表係咪補地價就可以買居屋?

過左咁耐，臭燒仲係一沉不起，文傑真係世界級燈

落地玻璃好正
係

又king 樓

迷普mo chi到

我FRD做Building services,睇起緊既樓入面所謂既風火水電
佢話新樓既設計真係咩都要用吊船, 唔同以前可以就咁搭個棚
你高收入可能冇乜所謂, 不過到時要大維修嗰陣就未必係二三十萬就埋到單

補地價買到居屋既話我應該TARGET居屋了
冇350呎, 有四四正正既房廚房廁所既樓我真係唔想俾錢買
之前睇租盤, D廁所可以係企缸都冇
我而家租嗰度既廚房係放得雪櫃就放唔到洗衣機, 單房放唔到衣櫃要放出廳
呢D樓點俾錢買...

出黎做幾年野, 開始要諗結婚...就唔到你唔諗
租太貴, 唔可以租一世, 到老嗰陣冇樓渣手靠儲蓄交租就仆街

exact7ly

未有女已經諗緊呢個問題
但係我完全諗唔到點樣先可以有樓渣手

前阿仙奴鋒將賓特拿周一加盟挪威球隊洛辛堡。

丹麥前鋒賓特拿（Nicklas Bendtner）周一離開英冠球隊諾定咸森林，與挪威球隊洛辛堡簽約3年，將穿起9號球衣。該29歲中鋒對新球隊充滿憧憬，「我還不是挪威足球專家，但我知道洛辛堡很懂得發揮球員最佳的一面。」

神「仙」難救？歐洲賽史上，只有3支球隊在首回合落後4球劣勢下晉級，但都是出現在歐洲足協盃，即歐霸盃前身，以及已作古的歐洲盃賽冠軍盃。換言之，奇蹟從沒在歐聯發生，阿仙奴憑甚麼在落後1:5的情況下，在周二16強次回合反勝拜仁慕尼黑創造奇蹟？或許，以下多個「無」可幫上一把……

1. 無包袱
2. 無得揀
3. 無衝突
4. 無拿姆

其實拜仁直接走場當輸3-0都晉級啦
仲踢乜鳩

無奇蹟

無爺爺

認真 禾今日牛一 可否乞句生日快樂

🎈🎁🎊🎉

poba 生日快樂

反啦

係囉

濕鳩真係濕鳩

有女先算

多謝保蛇 希望阿仙奴可以復甦

乙蛇有愛

阿仙奴對上一個見得人既防中，係邊個

前年嘅高基連

Hbd

咁都要有plan先啦
冇plan俾你有女都過唔到世啦
同球會有野心先有球星一樣道理啫

乙蛇幾時上車

多謝主席 希望你可以出多d

同老豆老母住成世算了

物價就係咁升
人工就無變過
買撚到樓咩

me2

阿狗都要起新球場
就算同老豆老母住咁都可能要換大屋

阿妓要還錢還到幾時

還哂啦

咁可以開水喉了

黎緊6月 freshgrad 應該最多都係得13k
無父幹 住公屋 可以點plan到去買樓

好似未喎
還完一輪而家唔洗還住

有女一人一半首期上樓不是夢

係咩

連續7個月唔食野儲錢 上樓不是夢

已經同條女挑戰緊了 已經4個鐘無食野

there were fixed annual payments from 2007 to 2026 until the first tranche matures, and a reduced annual payment up to 2031, when the second tranche is complete.

debt is not nearly paid off; there is £246m of it and it won’t be paid off till 2031, and that’s just the stadium not the bonds;

係兩個網搵到,都係話還到2031

上到陽明山又落雨又大風 屌你老母凍到仆街

小心吹走啲頭髮

同d雨一齊跌哂落地下啦

唔係攬緊女咩

係一齊去牙 搭緊車咪上黎

我們都是雲加

下場去邊度威

到時先算啦，講緊幾十年後，可能升到fatfat賣左再換新樓了
你住開灣仔要去大西北搵居屋慣唔慣呀

普蛇香港有幾多物業

居屋啦

我都射左

2點打cs bo Jai ok?

有冇樓睇今晚，今晚上車最後機會

Cech and Ospina have reportedly grown frustrated (over a lack of CL/PL playing time) and want to leave.

on9
調轉黎踢囉

【馬國公民被禁離北韓 大馬反擊禁朝外交人員出境】

據路透社報道，北韓今早（3月7日）疑為報復馬來西亞驅逐其大使姜哲，宣布暫時禁止正在北韓的馬來西亞公民離開該國，直至兩國雙邊關係回復正常。而大馬政府在獲悉有關消息後，隨即採取反擊行動，宣布禁止所有北韓外交人員出境。

馬來西亞副首相阿末扎希表示，目前不清楚有幾多國民滯留北韓，但大馬會根據維也納國際公約尋求協助，儘快將身處北韓的國民安全送回大馬。

send錯

走啦仆街
pickford lafont

mon post

禁錯po牙

Sam‏ @samuelJayC
Ospina set to join Alexis in leaving Arsenal this summer, @TimesSport reporting tonight. He's unhappy as a cup keeper. #afc

OK牙，有冇買耳機

對面無拿姆 可能出甘手指
山狗打番左玩弄佢 輕鬆一球

紐亞唔出得 高波吊埋去
後備龍打手槌打空氣 基奧特頂入一球

下半場沙比無氣唔mark 人 89分鐘夏卡遠射一球

最後拜狗9猜拖完場 山狗狂逼
保定局住大腳解圍 省中企左出邊線鳩叫既雲加
球證話未出界 保定虐老紅牌出場
個波反彈入禁區 主席單刀之勢被踢跌
山狗主射被擋出 主席補射入網
4:0

Show Blocked User - 希比

賽後雲加昏迷不醒
球隊即時由施蒙尼/屌帥接手

condom

sor- -
ff下姐T.T

矛

禾都懷疑包皮蛇扑左禾

依家去買啦

走得好
矮撚唔配守龍
話知你守成點

我之前見到佢話扑左你之後有覆你喎

唔好扑禾

搞夠事未

我又玩

#AFCvFCB

矮撚學咩人守龍
同個大賽冇波入既垃圾一齊躝啦

拜仁都係叫FCB架咩

迷雲2人組 加件反雲臥底 同琴日個反雲3人組 相映成趣

FC Bayern Munich

ccc尼回家

Get French Football‏ @GFFN

William Gallas on claims Arsène Wenger disciplined Alexis: "He's not a manager who would exclude you, especially if you're important." (SFR)

FC Bayern München

但係我想施治走,唔係奧斯賓拿

已經唔重要

不過電視scoreboard好似係寫BAY

其實包皮蛇係咪想開返post 我唔介意多個人輪 佢講聲ok

係囉
唔係咪同巴塞撈亂左

今晚會唔會有手足租飛機拉反雲banner

我開呀屌你老味

係先好牙on9子

有無人知山狗ig係咪表明咗唔會走

禾無所謂 多d人競爭係好事

邊有表明到

阿仙奴領隊雲加今季飽受抨擊，要求下台的聲音不絕於耳，其歐聯16強對手拜仁慕尼黑教練安察洛堤表示，十分同情雲加遇上現時的窘局。

Ok了 9898

大西北就唔慣, 沙田馬鞍山就得, 因為細個喺馬鞍山大
不過馬鞍山都貴, 但比起市區就合理好多囉
行過見到翠擁480幾呎都係500頭
當然都係買唔起

而家條女轉新工返觀塘先話可以諗下九龍
之前佢話一定要買港島, 痴鳩線

陽明山8度

攬女取暖啦

馬鞍山囉，福安花園呎價9千幾，應該都岩你
九龍最平都12k啦......除非你搵慈雲山or 彩虹呢d 山卡那
你帶條女去睇下樓，將價就貨，之後佢地就唔同曬諗法架啦

車路士傳奇中場林柏特上《天空體育》節目任嘉賓，直言發生阿歷斯山齊士的風波後，反映阿仙奴的更衣室欠缺團結氣氛。

居屋既話我寧願睇錦豐, 以前住開, 間隔OK實用, 樓下空間大
福安唔知做左大型維修未, 十幾年前去FRD屋企都覺得成個商場連平台都好舊好暗

算啦儲到舊錢先再睇...十劃都未有一撇
同埋要結左婚先, 圍到皮先可以快D諗買樓
屌, 頭都大埋

前阿仙奴和車路士名宿，法國前鋒安歷卡認為，阿仙奴如今面臨的窘迫局面，責任都在於這幫球員，而不是雲格本人。

路狗

AS如果想買九龍區我到時比d相你睇，我都搵緊地方搬

贏波就雲加 輸波就球員

其實奧燒係咪有性病？病左咁耐

我唔信佢有咁多病囉

條友堅係懶

域總可以上返水未

不過冇所謂啦 就算出到都係隱形

結果又係出耳和鼻

Wenger on his future: "I have built this club. I want it to be successful so I want to take a bit of time before making a decision."

條廢老都幾自大 You built this club ?
No one is bigger than the club 走啦屌你老母

不了

dllm

比我潛多陣先啦

最後咪又係保蛇開

歐聯4x1 點睇

找番數啦

回左水未

無犯法你驚條春咩

on9

樂視破產牙

使唔使法庭見

亞冠支超都冇埋你話呢?

域總都要籌旗咁嚴峻

佢一定係俾韋拉鞭到傻咗

其實點計都係球員問題多過雲加 但阿狗積弱已久先怪雲加

爺爺本身都回曬塘 都唔知佢平時點train球員

歐聯賽事戰火重燃，首回合落後1:5的阿仙奴，將於主場迎戰拜仁慕尼黑，惟主隊領隊雲加今季經常被自家球迷柴台，對手拜仁教練安察洛堤（Carlo Ancelotti）認為，外界應該對他給予更多的尊重：「我們的工作不時伴隨著批評的聲音，雲加是比其他人擁有更多經驗的領隊，我相信他能夠控制整個局面。」

現代化足球體力化緊迫過以前好多 打機都知d setting越來越高壓 偏偏雲加唔鐘意呢d

阿狗班人逼一逼就甩

John Cross‏ @johncrossmirror

Heard such nonsense re Sanchez. "Winner, more players should be like him etc." You've obviously no idea how bad he's been in last 2/3 weeks.

John Cross‏ @johncrossmirror

Sanchez given reprieve tonight. Starts v Bayern. Maybe Wenger left it too late after horse had bolted but was right to drop him on Saturday.

今晚出山狗

Football birthdays:

Jordan Pickford (23)
Hatem Ben Arfa (30)
Mathieu Flamini (33)
Manucho (34)
Ray Parlour (44)

Gurjit‏ @GurjitAFC

The Times say #Arsenal have begun the process of looking for a replacement for Cech. The club remain reluctant to bring Szczesny back.

ryo 蛇打唔打rank

Bo Snake又走堂

Cs狗i'm ready

垃圾cech咁撚快回塘

用ccc啦屌

一定係用Joao Virginia

fm幾勁

用返ccc+ooo 頭套狗out

攞去u18都唔掂

等緊你牙OG

錦豐離馬鐵幾遠，福安就可以天橋直達
我唔鐘意日曬雨淋，揀樓會揀左近鐵路同有天橋既先
結婚條女冇所謂既就細搞啦，搞大龍鳳好撚哂錢，拎埋做裝修好過

Cg 都可以玩多2年

開始回塘 不過都屌打大部分keeper

冇曬啲神救

行去恆安站10分鐘腳程，有d遠又唔算山卡啦
富安嗰d先係真。山卡啦

同埋我中學直頭喺錦豐，有小朋友既話俾佢讀返嗰間算
校風純樸d（即係學生on9 d)，但係成績唔錯

遲下真係睇樓先算，我個人好隨和，係要就條女

好撚眼訓 約個女仔食 tea 都宜家都未覆 橙

抵啦

東區醫院又爆出男病人遭院友非禮的風化案件。今晨7時，警方接獲醫院職員報案，指院內一名18歲男病人，疑被44歲男院友非禮，警員接報到場，經初步調查後，拘捕該名44歲男院友。案件交由東區警區刑事調查隊第八隊跟進。今次已是個多月內爆出第4名公院男病人遭侵犯事件。

毒錯比鳩乙拮

最初話雲達沙呢d都踢到40歲
施治呢d type都踢得到40歲既人死哂去邊

應該可以踼到40歲 不過回塘咁解

佢唔退休既話,踢到100歲都得架

域總又平安無事啦

阿仙奴領隊雲格表示尚未決定自己未來如何，他又表示不會因為20年內的2個星期戰績為依據去作出最後決定。

踢到姐
冇話keep到喎

施文後期都跌watt 何況施治

咁近幾年戰績呢

巴西防守中場基拔圖施華曾經幫助阿仙奴拿到英超聯賽錦標，他說雲格已經是時候離場，不再擔任兵工廠教頭。

雖然雲格的球迷都感謝他作出的貢獻，不過他們等待冠軍的耐性越來越少。

然而，雲格堅持此刻仍然未決定去留：「你不會因為一兩場差勁的成績作出決定。你要看到更遠的未來，到底能否把球會帶到另一層次，把自己帶到更高層次，你又能否付出相應代價？」

雲伯仲諗未來

當年用法米尼唔用佢佢懷恨在心姐

對面禁區外射地波有機

該報稱，由於山齊士已與阿仙奴教練雲加，以及部份的球會隊友交惡，這名智利國腳基本確認於今夏離隊，而來自法甲的PSG，則打算開出一份週薪高達30萬鎊的合約，邀請這名前巴塞隆拿球員加盟。

細個住開係有感情D
平時冇野做都可以去渾吉睇下，會見到好多怪則好好笑

山 卡雲尼 達斯拿
迪馬 華拉迪
馬杜迪

訓到暈左

依家只希望山狗買個好價錢，佢走硬了

40m啦
現家係咁餵波俾佢 谷佢做神射

50m up la, 講真佢一線頭

80M 啦屌

賣山狗要買番基沙文

買美斯啦

基沙文大賽腳軟

買isco賣ozil la diu

路清岩岩用刀TK左ME

go mu

當日係布拉格-13

外國球迷覺得ISCO係踢卡蘇個位

不過阿狗都買唔到啦

呢到都係咁覺得

大賽垃圾我地唔要

三年又三年
以為拎左兩次足總盃真係收成
點知列強收皮 比李狗拎埋英超
阿狗都未拎到
要睇到幾遠

執皇馬同巴塞d後備係信心保證，好過去德甲咁貴買件渣ga

得返1年約

點腳軟都好過山狗
Carry 馬會入歐聯決賽同法國入決賽

對拜夠打多四個啦

決賽入唔到波就收皮啦

可以起多個球場

出年巴黎領隊:雲加
山狗:....

山狗帶智利贏美洲盃⋯⋯

山狗係大賽球員，睇智利就知

賣翻比英超,等佢返嚟剷草慶祝

I can feel...

駁唔到，走了

有冇睇對前六係咩戰績呀
一球波都冇入過呀
對psg都冇入過呀
對拜仁個球補射柒到喊當唔入算啦
仲話大賽球員
大賽球員（笑）渣佢

對psg 入左啦

鳩乙盲反==

單單打打以為自己好好笑

ching唔係唔認同呀話

Ching 典話典好喇

不過我都覺得係幾好笑

吊你老母禾仔是醉勁

換領隊加強留山狗一年

係咩
記錯左sor

雲加仲諗緊走唔走

走啦屌

有D廉恥都會走啦

「不過這個決定不會因為20年內的1至2個星期成績去判定，我不是那種躲在角落鑽牛角尖的人。」雲格強調道。

有邊個佢唔反？

100M啦，冇奶油低過普巴

食屎狗黎

踢得好個d

得返一年約牙==

iwobi?

um⋯⋯

FC Bayern English‏ @FCBayernEN
#FCBayern could reach the #UCL quarterfinals for the sixth year in a row tonight - that would be a new club record! 💪 #packmas #ARSFCB

拜仁連續6年晉級8強
阿狗...

Champions League @ChampionsLeague

Alexis Sánchez has directly contributed to 6 goals in 7 #UCL games for Arsenal this season (3 goals, 3 assists). ⚽️

拜仁冇球場就收爹啦

毒狗識貨

安聯球場仲大過酋長球場

咁大個安聯刀冇球場

雲爺爺仲話會搶攻

Jordan Maciel‏ @UEFAcomJordanM

“Miracles keep happening again and again...but not today!” is the headline in @tzmuenchen today. Can @Arsenal pull off the unthinkable? #UCL

近十年歐洲大球會好似得阿仙奴同拜仁有新球場

祖記都好似有

韋斯咸計唔計

比錫達斯都有
馬體會就黎有

拜仁背後好似有大集團科水 阿狗起球場果陣好似無

萬達大都會

未來隊都有

J死布仔域子

吊你牙

Ray Parlour‏ @RealRomfordPele

Thx for all your Birthday wishes! Appreciate it and have a good day everyone 👍 all I need know is a 4 0 win tonight 😨🙏

未來隊唔係擴建炸咩

Most Premier League interceptions since 2015/16:

N. Kante (215)
L. Koscielny (198)
I. Gueye (194)
Y. Cabaye (182)

Mind the gap. 💪

Wanda Metropolitano

新球場呀
熱廁呀嘛

Arsenal FC‏ @Arsenal

🎈 Happy 33rd birthday to you, @mathieuflamini

我轟先係擴建
羅馬都批咗有新球場

聖西路好似都係翻新定擴建

意假搞球場好似好煩 又要牽涉市政府果d野

nou mestalla

好似收咗皮

岩啦咁殘仲整乜鳩

99連0分

同路狗打rk 16:0

炒對家?

Yes

Pablo‏ @AFCAMDEN

Transpires that Sanchez walked out of training last Wednesday, the same day Özil was sent home for being sick. I reckon they're connected.

奧燒：睇你個傻鳩車錢都蝕埋
打個電話話病左就得啦

9c mode全開

今晚仲玩唔玩？

吉野家個黑松露芝士好撚伏

我從來都未食過咁難食既飯
真係好撚難食

希望今晚可以贏拜仁四比零啦

Bo蛇返學都咁得閒

今日翻得一粒鐘

後備Ospina d2又叫走 燒山又前途未卜 牛奶又未續約 夢遺卡蘇隨時大退步 暑期又要洗過億買人

又？？

上季無一億咩 sor =.=

差少少

洗左90m 都仲踢到成碌鳩咁

作為一名頂級的中場球員，除了需要擁有出色的創造力和協防性，引球推進的本領同樣是不可或缺。隨著足球運動愈見激烈化，對於球員的要求亦開始日趨全能，而突破能力就是其中一項指標。

那麼在眾人皆知的英超賽場上，誰人又是最強的「過人王」呢？

第5位：奇雲迪布尼（曼城）
第4位：巴克利（愛華頓）
第3位：普巴（曼聯）
第2位：韋舒亞（般尼茅夫）
第1位：丹比利（熱刺）

迷牛

下季中路沙卡拍牛奶 99連bench

借出去既就踢得好 留係到買番黎既就on尻尻

教授d眼光

保蛇一陣開post

已經諗好topic，唔係迷雲同串嘴topic

hi

好食喎

不問價負皮

禾想用刀tk返次路清

路清依家好撚勁，岩岩熱身果時係咁瞄住禾個頭黎射，射到瞄唔到佢

保sir今晚睇唔睇波 如果睇不如比我開先今晚你再開

佢成日都tk人

唔睇

廢青日日屌女打機緊係勁啦

熱身有鬼用咩

雲加咪又係淨係熱身賽先贏到強隊

咁照舊你開 不過睇黎包皮蛇會開返post 可能以後多個人輪

買左拜仁半W 聽朝做業主

就算我睇都開唔到，因為我用手機睇

劇本都唔信

下個post開始可能係保蛇跟住到我再跟住包皮開

收嗲啦下個 Post 我開

預計今晚陣容
G12
A17 Me W14
C15 X29
G3 K6 M20 B24
O

想開咪開
點解要輪

幾時要攞籌開po

好撚on9 編埋更表呀笨

我reg左LXXXIV了

你琴晚唔乖所以唔批><

Arsenal will resist offers from rival Premier League clubs for Alexis Sanchez if they are forced into selling him this summer. [@JamesOlley]

下體會而家先第2個po wor

me 都係阿狗

Wenger on Bayern: "Let's not fool ourselves, we have a one or two percent chance [of qualifying], but you never know."

Wenger: "We missed 45 minutes at Bayern & we have an opportunity to put it right. We focus on the quality of our performance & commitment."

Wenger on Arsenal's collapse vs. Bayern: "You can miss 45 minutes & we paid for it. So we have to show 90 minutes of commitment."

唔失波已經要還神

比爾連唔洗比哥斯達撚了
如果你條撚屌唔出得就好了

死拜狗想搞事牙

發夢啦

有洛賓列貝利

新po

阿狗有你

續約啦

現實:最聯60m

雲加:deal

條老野季中講完就冇咗件事

睇住阿狗搞到咁都真係幾sad

利申：11年阿粉

廢時到時公海又一堆post

不嬲都勁！如果唔係，我地4個點打贏rank

靠我囉

1001

ME一鋪衝入B 3殺完場